長澤雅美同gakki同期 但點解老得咁快

長澤雅美:

gakki:

拍求婚果陣已經有魚尾紋啦

假笑得多

佢本身個樣都比較老積

古美門.jpg

變左古川伊織

可能因為雪肌精

原本個樣已經老老地

殘得好快
可能真係關佢肉食事，日扑夜扑扑到殘囇

因為佢成日好夜訓同我係屋企玩

佢應該好後悔講呢句

又真係幾似

成日同伊勢谷友介玩sm

其實係個妝問題
你睇返 龍櫻，結衣個妝都好柒

邊有後悔 真田丸先要求導演加戲攞正牌嘴左長澤

本身佢個樣老成, 所以全盛期咪18到25呢期.
結衣都要去到25後先有D女人味.

皺皮同妝有咩關係

第一眼睇到後面嘅阿部寬
Btw結衣本身靚，咩妝都carry到

好明顯係濃妝問題啦
化返淡妝就冇事

佢本身笑起上黎係咁 唔覺得老
利申 結衣bb fans

唔係長澤老得快，只係結衣老得慢

你睇多啲佢地近幾年嘅相，就唔會咁講。

俾我扑得多

你明明屌開台妹

一笑皮就皺哂
化皺皮妝 邊個咁顛

2016年2月24日

2015年8月

我諗係結衣bb keep得好 習慣

都出名成日朝早先訓, 應該都講天生既.

你岩 天生的

好羨慕

保養問題
長澤成日笑得勁激動 搞到好多笑紋

想知長澤點肉食法？

哇
我你j埋我果份
D紋多到
我所以話女人真係慘
我好難keep

反而男人有紋有男人味

髮型問題啫

依張已經係12定13年

依張近期少少比人係街影到既

我覺得長澤仲好正

結衣bb依家真係完勝

唔算好差啦 起碼唔化妝都見得下人
你比我屌實鳩衝